[有圖]黃洋達去年叫李政熙不要公開講離開熱狗

李政熙
11月16日 ·

神 既安排真係好奇妙，當日是黃洋達要我以退出者之身份，幫佢處理其他特別事情，誰知最後弄假成真。

教主，神 對這種人自有安排，我們樂得自在就夠了，半點也不必費心

#感謝主

#係神要我睇清楚你

留言仲精彩

即係咩特別事情先？

link

幾時成立熱血特工

點解會叫自己熱狗？

安全考慮是你出去衰左，都唔會影響個黨，影響自己選舉。無改錯，全部都係狗

黃秋生個首：大佬，裡面講係一樣意思

根本熱狗呢個代號就係阿丐達自己講先，D熱狗俾主人屌係狗仲屈落人度！

明白，明白

依d傻閪俾人當狗撚咗咁耐先識醒

留言仲精彩
但係又唔post留言
等我自己嚟

智力低先會入熱狗，依句講撚到口臭

本土派就係一堆勾心鬥角嘅狗
睇吓垃圾中大啲本土政治莊就係咁
又玩間諜又剩
笑撚死人

李政熙兩兄弟不嬲都保持智力零

唔怪之得教主咁攬李政熙，俾鳩達咁屈法

皇上忌才結果身邊剩番D奴才同庸才

熱狗還熱狗 本土派還本土派 兩樣野黎